連登所有高層，CEO ，一齊入黎開會！

我係連登高級首席分析師 (CEA) (Chief Executive Analyst)

老實講，我唔太睇好香港經濟既前景
我大陸果塊地，考慮緊都要放出去

另外
我聽我秘書講，佢話我知大家樂食個餐都成七八十蚊
我預計基層市民都捱唔到幾耐
個經濟遲早爆煲

大家點睇香港前景？

一日未升廿三條，我估佢都唔會冧

呢個post好老尷

膊頭有花嘅全部同我入晒黎！